\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xurl}
\begin{document}
\begin{titlepage}
\begin{center}
\textbf {Faculdade de Ciências e Tecnologia da Universidade de Coimbra\
\textit {Mestrado em Engenharia Informática 
}\\
\vspace {1cm}
Engenharia de Requisitos- D0\\ \vspace {2cm}}
\huge{
\textbf{F1dB\\}
\textnormal {
Problem Statement- Grupo: F1DB\\ }


}
\normalsize
\vspace{3.5cm}
\textnormal{Diogo Sebastião Cleto}
\textnormal{\textit{Departamento de Eng. Informática} \\
\textit{Universidade de Coimbra}\\
Coimbra, Portugal \\
diogocleto@student.dei.uc.pt}

\textnormal{José Miguel Soeiro}
\textnormal{\textit{Departamento de Eng. Informática} \\
\textit{Universidade de Coimbra}\\
Coimbra, Portugal \\
josesoeiro@student.dei.uc.pt}

\textnormal{José Pedro Aguiar}
\textnormal{\textit{Departamento de Eng. Informática} \\
\textit{Universidade de Coimbra}\\
Coimbra, Portugal \\
joseaguiar@student.dei.uc.pt}


\vspace{3.5cm}
\textnormal{COIMBRA\\\today{}}
\end{center}
\end{titlepage}



\maketitle

\section{Que problema necessita de ser resolvido?}
Se um adepto de Fórmula 1 quiser ler/escrever análises sobre uma certa corrida, equipa ou piloto terá que pesquisar sobre o mesmo na Internet.



\maketitle

\section{Onde está o problema?}
O problema reside no facto das análises sobre Fórmula 1 se encontrarem dispersas na internet.



\maketitle
\section{De quem é o problema?}
Adeptos de Fórmula 1.


\maketitle

\section{Porque é que o problema precisa de ser resolvido?}
Este problema precisa ser resolvido para facilitar a pesquisa por elementos associados a uma corrida e ler/escrever sobre o mesmo.


\maketitle


\section{Como é que um sistema de software pode ajudar?}
O sistema software irá permitir que a comunidade submeta e partilhe análises sobre Fórmula 1, podendo associar as mesmas a corridas, equipas e pilotos.



\maketitle

\section{Quando é que o problema precisa de ser resolvido?}
O problema precisa ser resolvido antes do início da próxima temporada de Fórmula 1, permitindo assim que qualquer adepto 
possa escrever ou ler as análises sobre todas as corridas.
\maketitle

\section{O que nos pode impedir de resolver o problema?}
\begin{itemize}
    \item Baixa adesão por parte da comunidade de Fórmula 1 à aplicação.
    \item O cancelamento de corridas ou campeonato.
\end{itemize}

 utilizador futuro conseguir escolher uma corrida bem cotada pela comunidade para ver, dando assim uma chance ao o novo utilizador para entrar no mundo de fórmula 1 tendo visto as melhores corridas da história. 

\begin{thebibliography}{00}
\url{https://weirdmarketingtales.com/why-formula-1-is-so-popular-right-now/} Why is formula 1 so popular right now
\end{thebibliography}
\end{document}